不要開花，去反包圍

不要開花，去反包圍。人生沒有那麼多時間給你去圍魏救趙 ，出來就去反包。擋路有什麼用還是會被冇視。圍不到就火魔，Tg就散開再聚。大不了扑狗，你連手腳都不敢打斷還好意思說救手足。倒地之後繼續獅鳥，打撚到讓牠開始懷疑自己的犬生，讓牠覺得牠的意義就是被你打柒。

Push

推 要打個缺口救人

推

旺角嗰班自己比狗圍埋